你仲問點解香港人仇警？

香港市民俾黑社會又打又斬俾狗射盲眼->擰轉身走無資料唔了解hea查

中国国安被揭發扮記者俾人踢兩腳->隔幾日就捉人祭旗仲要搵偽鈔組查是咪戇撚鳩

『香港警察』？為香港市民服務？
落地獄啦屌你老味

落地獄啦港共走狗

香港警察無一個係無辜嘅